棍波 mk5 gti 點睇

入手通常有啲咩跟
lightweight版好似幾正

有無車主講講

一個字 舊

睇車要注意啲咩？
極力子 水箱 冷氣 仲有無

都係歐洲車常有問題
水泵水膽之類 小心cam follower呢個零件
嗰期啲歐洲車嘅冷氣都唔係好掂 留意吓
準時5000換偈油 用返隻靚啲嘅偈油
張格仔櫈好靚 揸咗一年 小心超速
利申：揸緊接近全原裝嘅gti mk5 LW棍
再利申：我唔係車主

車主補充
都係歐洲車常有問題
水泵水膽之類 小心cam follower呢個零件
嗰期啲歐洲車嘅冷氣都唔係好掂 留意吓
盡量買stock power個批
避免大改stage 2/3 個堆
準時5000換偈油 用返隻靚啲嘅偈油
張格仔櫈好靚 揸咗一年 小心超速
利申：揸緊接近全原裝嘅gti mk5 LW棍

簡直係秘笈 可惜依期無乜盤

好似乾6黎 儲多少少錢買mk7啦，唔係有排你整
好似mk7定mk6開始用濕7，唔肯定

棍波啊盲撚

直頭係腦殘撚
唔知講乜春乾6
Mk5 Mk6 Mk7 都係普通版乾7, GTi濕6
係Mk7.5 GTi先轉濕7
佢啲資訊全部錯Q晒

渣左三年
只係壞過個放氣嘩佬

乾6 冇呢樣野

Btw Mk5 GT 1.4 都係濕6

搭單問下咩年份前既polo唔買得

行咗幾多公里

140000了 係十萬公里個時換左cam帶水泵

cam follower自己買part換，30分鐘內搞掂。

要啲咩特別工具

鉗，六角頭批

thanks 可惜依排無盤

朋友想放架mk 5 gti 白色
棍波
牌費到出年5月 小花痕
啱啱換咗19寸golf r 軨 4條s007
大量消耗品已換 即買即揸
朋友話開6萬 有心可議

巴打揾唔到你tg

整撚到你哭能左

我老婆部07 DSG到而家都冇野整
剩係換過火嘴之類消耗品。

棍波更加少樣野擔心

冧左波箱波腦 都唔知整定湯好